焗酥皮羊架跟薯角

跟網上一個youtuber 學
用薄荷整個crust, 放入焗爐焗

不過個皮有啲散

薯角就好好食

高度推介呢位youtuber

焗到一模一樣

散㗎啲皮

seems 正

本身隻羊幾好，點煮都好食

正喎

咁樣一排羊架幾錢

2排210蚊

羊架好食

food wishes

識貨
睇咗10年

羊架好食
不過好貴

Elegant

2排210蚊
平過出去食

唔elegant
東施效顰

100分

酥皮羊架

好靚呀
我冇放焗盤, 放番係pan 度焗
搞到2條痴住部份唔夠乾身

我媽媽早排係一田買羊架俾人劏到一頸血
4-5舊羊架仔我問佢幾錢,佢話百二蚊

唔好去超市
除非你唔識解凍
我去開凍肉舖, 係有牛扒賣嗰類
我2排一共17支

我覺得好似熟咗少少

想整氣炸羊架？

我嗰個係
你嗰個都OK, 仲好多汁
不過我發現羊架真係好快熟

記住睇火, 你見樓上覺得好熟咁
我覺得羊係好快熟

係，所以一開始煎封要好小心
之後就交俾個焗爐
想次次一樣就用探熱針